
                      Súper agradable sorpresa, me tomo tiempo decidirme de ir a verla y la verdad es que pase un súper buen momento cinema ! Me reí bastante, los actores me encantan, el humor sencillo muy simpático y la música me hizo pensar en Birdman y whiplash
        
            